HKBN斷約 使唔使還返個router同埋myTV Super盒

個router盒好似前幾年仲有約嗰陣已經還咗但嗰陣冇收據冇成
TV Super係咪等佢通知先還

5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

手拉

手
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

手
手
手

手5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

手拉

手
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
5毛勿回
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

手
手
手

手